克羅地亞贏叫爆冷

你估南華對皇馬咩戇鳩

係啲人太睇得起阿根廷（美斯）

條中場線兩個勁踏實球風既揸旗，
個進攻節奏控制得好好

前中後都完勝左阿根廷
特別條中場 上半場摩迪有球傳得好靚冇越

啲人忽然球迷炸屌

D忽然球迷肯定連摩迪拉傑迪都唔識

又鍠又疤好難唔識

我執到雞，希望今晚冰島令我贏大$

淨係識美斯架咋